有冇人可以得閒幫我睇下篇文寫成點

唔該禁多位 可唔可以比個分我 如果係ielts task1拎到幾多
張圖睇得辛苦少少 對唔住
[img]

可以慳返你嗰二千蚊

你都知咁樣睇會辛苦，但仍然咁樣po係咪想搏屌？

屌你老尾啲字又樣衰又細隻，仲要咁濛點睇呀？起碼都分開幾幅影啦！

BTW

時序睇到我頭暈

屌未打完唔小心sd咗

BTW, 寫得好差

有咩可以改進

Which is
dramatically fluctuated
睇兩段唔想再睇
你writing around 6-6.5 大機會6 分

有咩可以改進下 大師